Ryzen可以裝Hackintosh未？

YouTube有唔少result，有冇巴打試過work？

push